點解彩虹英文譯Choi Hung，鑽石山譯做Diamond Hill？

好想知香港啲地名係點譯做英文，
點解彩虹英文會譯做 Choi Hung，唔係 Rainbow
鑽石山會譯做 Diamond Hill，而唔係Chuen Shek Shan

仲有中環點解係Central，唔係Chung Wan，
但上環係Sheung Wan？

關你撚事？

Tsim Share Tsui → Sharpsand Peninsula
Yau Ma Tei → Oilhempstan
Mong Kok → Bustling Corner
Shek Kip Mei → Rockford Ends
Kowloon Tong → Kowloon Tong
Lok Fu → Tiger Rock
Wong Tai SIn → Great Immortal Wong
Choi Hung → Rainbow
Ngau Tau Kok → Cowhead Corner
Kwun Tong → Mandarin yard
Lam Tin → Saltyard
Yau Tong → Oldpond
Tiu Keng Leng → Rennie's Mill

利申：9up

調景嶺 -> Hanger Hill
牛頭角 -> Horn of Bullhead
黄大仙 -> Angel Wong